人工唔錯唔駛ot但無野學到 應該走定留?

同一年前剛剛返呢份工既自己去比較，我講唔出有咩地方我係有增值/進步到。份工算舒服，無乜大壓力，同事正常，老細唔閪，人工對fg黎講非常唔錯，但除左人工之外我真係無野可以帶走。
我份工係無path可言，唔會有得升，人工每年會調整，應唔應該襯仲後生走?

有無目標揾下份工先
定好咗下份工先走啦

正常係應該建議你走，點講你岩岩fg, 學多d野將來條路先好d
不過今年個市麻麻，唔好裸辭，工駁工就話

走

我都係

睇你自己返工為咩啦

有人打份工係純粹為生活
做得舒服 人工又夠
咁就已經好滿足
你叫佢出去搏 佢仲辛苦

相反 你唔係只係為咗生活
係想係自己呢一行佔一席位的位
我勸你無嘢學就快啲走
出去見多啲 學多啲唔同嘅嘢
自己先會成長

Fg 應該搵野學下增值下，如果唔係你永遠唔會去到高位，萬一十年後間公司摺左/裁員裁著你，你只可以同十年後嘅fg競爭。
如果做緊果份係政府公務猿，當我冇講過

有呀 不過至少要有幾年相關經驗先有得in

就係考唔到公務員

首先就係份工係咪可以長做
人工唔錯 但呢個唔錯 仲有無上升空間
有無諗過向邊個方向發展

FG 唔駛OT 人工OK 工作環境唔錯 同同事夾到
不如留多1-2年
趁呢1-2年 再去增值下自己
幾時都好 語言一定會有用
或者諗清楚自己想向邊個方向發展
再目標為本去進修

我就係覺得好多朋友已經慢慢上緊黎，條路好清晰，我就on99咁收工等放工等出糧，個心好唔舒服。除左d乜乜mt program之外，我點先可以入到條path? 因為我d朋友講你唔係mt跟本唔會比你升

醫療有無得發圍? 做緊呢行但唔係專業人士

做兩年整靚cv先

除咗人工唔錯同你一樣，有時坐足全日

我份工調返轉 有時成日都無得坐

走啦

行行都有得發圍㗎啦，問得出咁鳩嘅嘢你都醒極有個譜

當你活係舒適區 你會覺得自己好頹廢，想搵份辛苦又多野學既工

當比你搵到 辛苦又多野學既工 又會覺得自己冇左人生每日返工放工，唔知呢種生活持續幾有耐

不過，趁後生應該出去捱下闖下好

一陣搵左份老闆閪，同事閪，瘋狂ot冇補水既(其實唔難) ，你就會覺得而家既自己好on9

我都係，呢個係我一份工，人工OK workload 少，彈性上班時間，番唔番又無人知。成日食埋早餐11點先上去做嘢... 無晉升空間 又無嘢學

啱呀，所以今年我都有報master, 係睇下佢收唔收我啦哈哈

醫療 幾時都係渴市
不過做醫療 講好發展 一定係轉入去私院度做
人工 待遇 工作環境 好過公院N陪

講到醫療 田北辰以前講過
安老 護老 未來一定唔憂做
事實亦都係咁
所以有時間 不妨向呢方面進修下